merry go merry go merry go round

회전목마 위 아름다운 그대
Merry-go merry-go merry-go-round
예쁜 이마 위 입 맞출게요

👀

好聽到瘋了